其實比利時人腳好撚勁

如果夾到有無機

世三 KDB 渣古 公司 華湯根 丹比利 古圖

卡拉斯高條垃圾影衰晒

全部2線料

下季踼中甲

上屆j緊 但教頭明顯無料
死打小組 得個左右轉邊

得英超個d廢柴

尼恩高籣

垃圾 都好吹捧

差隻左閘

講咗幾多年

梅斯頓 亞衣

夾左咁多年咪又係咁

想知點解成績咁撚渣

年年都咁講架啦 夾埋一齊廢撚到 同以前英撚一樣

應該學西班牙打短傳地面

梅頓斯夏殺高蘭迪布尼

盧卡古依啲垃圾80分鐘先好放佢出黎燒味

最勁就係爆炸燒味

咁嘅人腳打燒味

上次世盃完就應該炒啦 依家馬天尼斯+享利 可以期待下

依個真，學拿破里點踢起碼8強
insigne martens callejon
hazard kdb naingollan
x x x x
米勞列

Insigne？

仲有卡里祖

所以上屆開始撐比利時

件波衫又型

做乜鳩

你唔好睇佢兩個唔出名
事實上佢地做綠葉好幫到mertens
比利時後面雖然無乜勁人
但米勞列一個救晒，類似曼聯既ddg

見到米勞列可以唔洗踢了

教練廢無計
真係浪費晒黃金一代

我到底睇緊啲咩

用盧卡古

盧卡古踢右閘架

拿坡里+比利時朋友隊

KDB踢燒味足球真係暴殄天物

上屆世界杯都係靠爆炸燒味
地面組織唔到攻勢

因為佢地係11個人踢波而唔係11人成一隊踢波
早兩年睇干地隊廢意打贏比利時嘅結論

講緊佢細路

人腳係好撚勁 剩係世三 kdb 已經好屈 可惜同意甲個班唔太夾

比利時人腳又唔係勁到以前巴西咁可以踢天才波
無隊型根本輸撚硬

佢斬波好撚準喎 又有急勁

小組賽過到英撚先算啦

退左國家隊啦好似

係 仲有 hamsik

中鋒唔好用LKK用梅頓斯

有件賓迪基波衫 落場版
上屆之後唔敢再著

梗係用亞衣

不過閘位真係好差

我揀會出lkk
反擊/燒味多著

其實隊波法語系多啲定荷語系

奧歷治 賓敵機 lkk 三叉戟

咁多英超，英語系啦

仲有亞衣

直頭唔知有咩人

冇人講艾達韋列特

左邊有LKK細佬 右邊有巴黎梅尼亞

再唔係咪搵熱刺果兩件中堅去踢閘

踢334唔要閘

lkk右閘黎架，左右不分

一半半，所以好難夾

年年世界盃 歐國盃 都會出的post

講左幾多年
隊波=垃圾

搵哂lkk 踢左右閘咪得

11個美斯又點

得啦知啦，右閘呀嘛

LLK係攻中（對家）囉

343囉

夏剎特 梅頓斯/巴舒亞衣 迪布尼
細盧卡古 丹比利 尼因高蘭 梅利亞
維頓漢 甘賓尼 艾達維列特
高圖斯

仲搵兩個中堅打閘 佢地都30啦

梅頓斯打中鋒吧

用哂4個中堅算啦
華湯 公司 華美倫子 艾達

佢老母成日出埋d垃圾
中場出kdb dembele 其他事撚但啦

343應該唔錯

14 16吹完比利時，18年又再吹，期望愈大，失望愈大

國家隊體系仲衰過英撚

咁嘅人腳好難無期望
利伸：唔係比利時迷

On9 迪布尼先係斬叉燒王呀

都四強，ok la

幾時有入過4強 14輸阿根廷，16輸威爾斯

其實有幾多人知換左領隊，雖然馬天尼斯都唔算咩頂級領隊，但係都叫好過之前條廢柴，話哂都叫外圍賽第一隊晉級，睇埋今屆先話係咪吹大左。利申，上屆大賽之後一場都未睇過

踢落都係二線料

馬撚有進攻無防守
韋莫斯兩邊都無

有廢蘭尼 ？

上屆屈機

馬天尼斯教聯賽7到喊，但係杯賽唔差，好似帶過韋根拎足總杯

有冇人留意tielemans

渣古
世三 kdb 米頓斯
韋素 尼思高蘭
華湯 Toby Company munir
卡吐

屈撚到

個個變哂盲俠

啲腳做乜鳩

Fifa/Fm神童

政治問題 唔會夾得到

今年算好左 不過前鋒太廢

依件吹大左

終於睇到個個都中上水平 但夾埋就唔知點既球隊

仲韋素？ 係都出丹比利

中上？咪玩啦
得罪講句差唔多成隊都一線
有幾個頂級

外圍賽次次都輕鬆出線架啦

Lkk 賓迪基 奧歷治 巴舒亞衣 勁撚到

歐洲區外圍賽咁多魚腩好難作準喎

真

所以咪話轉左領隊睇埋今次決賽週先囉

放盧卡古打攻打

話哂盧卡古愛助攻

華美倫